波台259排名榜（準確）

波台top5 259
1._BoA
2.拉舒福特
3.羅sir
4.連迪洛夫
5.E拉美拿

波台top 5義氣仔女
1.nben
2.港父sir
3.牙古路(港父殺人)
4.反父sir
5.佩雷斯主席

dost?

排第一果個咪即係dost

計左落nben度

笑乜能

4259

準嗎？

屌你老母

why有me牙

你最近失晒控咁25我+港父

我收唔夠錢

冇你 酸？

邊個出糧咁不負責任

義氣list冇我已經冇公信力

仲要有nben

Top 5義氣仔女有兩個重複左

屌你老母james奔真係好能高汁

本來諗住擺你落25榜，但忍左手

有5個重覆左

我25事蹟為零

你爆我係國安

唔想再有人受害了

你收手吧啦

要問我老頂港父

義氣仔女冇我份
你肯定係驚察

你25佩哥

我好有2氣

係，kagawa真心待人見稱

屌你老尾 25 個度冇nben?

我唔係

yes個義氣榜長啲會排你第6

你睇樓主係邊個就知咩料

屌 forgot to change acc ...

ok

反父反到佢幾日唔見左

兩個榜有幾個都係樓主嚟

樓豬先係top 1 259

On9 咁撚耐無上都仲有我

真

你開車開259km/hr

直接撞鳩N賓條放針佬啦

有冇波台高溫體液人士

我口爆權F

Ching琴日炒車

p

反父兄係有d料到。。。

你永遠在我心

我可以證明

你係權F?

我係boa

How about milk?

死左

Fact check左未

你班友真係好膠

啱啱briefing完

佢本身想講小氣

屌奶星仲未死

日日

無我，屌

狗嚟

咁你都知，你馬交公安？

你計埋入nben

屌，又未換acc

義氣榜冇義氣b

25b

反雲=狗

yes

係人都知我迷雲

改圖

原圖係wenger die

都係牙賓夠義氣

廢lin

lin你25我？？？？？？？？？！

好波

角度問題

俾綠帽狗hack左==

School Boy In China Inserts Needle Into His Penis To Wake Himself Up While Doing Homework

估到

樓主黑警

我地三為一體

綠帽狗正仆街

講緊拉舒

下面個表全部樓主分身

N賓連自己條J都敢針

肉酸唔係

呢件光頭白衫= 港父

佢冇殺人

佢敢

你殺人

條撚樣吹大左，佢敢閪咩

你敢

佢針救人

屌又轉錯acc

屌你老母唔怪得港父無上水 原來走咗去打獵

港父啱啱警告左我，我唔會再亂講野。

笠水

Dalot蛇我屌你老母

34. 威脅或侮辱上級或同級的人員
任何警務人員如威脅或侮辱另一上級或同級的人員，而該人員正在當值，或該項威脅或侮辱是與被如此威脅或侮辱的人員執行職責有關，或因其執行職責而起的，則循簡易程序定罪後，可處罰款$500或監禁1年。

觀塘主場佢敢入嚟? 淨係路由器都

No me

警告你唔好再挑戰NBEN

我唔入觀塘 驚閪

你都成日侮辱我同父sir啦

Dalot蛇係你上級喎

你地係下級

我地18區都有人

呢句已經係侮辱。聽日入房見我。

我助理署長

OK cap左圖冒警

無話咩署

邊位六隊呀？

牙賓米能25

你先係259

快睇港父新post，條友好鬼，叫手足返屋企削減兵力